[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(35) 有票喇屌mnet老母！

節目簡介及精華片段—#0
Item Support投票方法—#1
連登推投禮物list—#2
節目中字—#3
FAQ—#4
舊post及開post template—#5
#7至#49—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

投票預告：

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

連登推表演精華：
豆釘A級表演：

Winkboy表演：

雍雍A級表演：

Oppa wave精湛表演

NU’EST 催淚片段：

全能莎莉and his friends表演：

紙碎豬仔鹿幾秒鏡頭：

文福表演：

歡迎恥笑
屌閪舞：

樂華小朋友天才表演：

大笑丁丁童聲魔音表演：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：Somi

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

舊posts：

開post template：

現在各黨主席可post金剛棒

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

同文福玩hidden box challenge

RBW幼稚園初評價

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

48號行最左，pick pick pick!

請支持雍成宇BB

雍成宇BB Popping

雍成宇BB A級表演

每日記得去

投44號雍成宇BB

大家帶F社雍成宇BB行Check路

請支持101吹水王尹志成 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19

集氣等志成可以Keep到最後一集

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

純熟打蛋技巧

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

快D投志成一票啦

志成IG: @ji_dddong

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬彬、彬仔
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

101投票網址(請投51號尹龍彬)：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位
初評價C
希望大家可以支持51號碎紙

同72號文福一齊走CHECK!!!!路
再擺多次網址！

大便崛起之有票投啦

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面show俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

<相關新聞>

~曾被同團成員＋經理人多番毆打

~冇錢買透明con 要買買一送一colour con

再一次多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

正正常常嗰陣其實幾可愛

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

12號行嘅第二行最左邊

MMO吹水團
花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩
自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

花生友God Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

投完Daniel就會向你地行大禮

連登改左開POST係#1
笑死
你地D#幾錯晒

我屌咩又改

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

身高:174

出生日期:2002年1月17日

自介

第一次A級表演

打蛋

Eye Contact

豆釘與莎莉的Hidden Box

請大家多多支持Samuel仔

記得投票呀!

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴智勛

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持撻撻撻 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

賣住撻撻撻心空套餐自我介紹

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯撻撻撻版奶啊奶片段重溫 加送김태민實力推空氣

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

害怕雞腳hidden box

男友照

撻~~~~

請投撻撻撻一票

當然記得支持文福

連登瀨瀨推

愛國小子 瀨屎霖

★★★★★愛國RAP★★★★★

弱能人士

同你好熟咩

都唔知你做乜

健身健心

迷人屌西舞

不可一 不可再

叫你呀 柒頭

屌好高汁

豬仔黨第三十五次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

應援投票
ep2排名稍有跌勢，作為無投票權的海外飯，
希望大家盡能力每天給他投maboy吧

自我介紹片中字

努力練習的孩子
為夢想揮灑汗水
MNET剪輯可恥

周學年出道吧！

走豬路吧

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

點解佢係樹懶？即刻同你經典重現

：누난 너무 예뻐

歡迎各位入伍

主席改圖屢創佳績

主席

BTW 黑絲哮喘

兩樣九唔搭八嘅放埋一齊好好笑

啲名好有畫面
噠噠噠 奶OPPA

眼鏡留名 招攬黨員中

有冇咩人想加

無朋友既喂

主席叫到 即加

死啦想像到佢以後有小朋友嘅時候
BB識行啦 個種爸爸微笑

好靚呀

補返出處link先：

Daniel隻手臂

好溫暖

笑眼彎彎

點可以禁可愛

志成xi

奶呀奶

頂 starship唱sugar真係好正

奶呀奶留名

福福

岩岩睇完兩集中字
文福好多鏡頭 好正

好似係呢條片

手足我幫你頂住先
快D走

屌

daniel花生圖.jpg

屌 笑到我

唔準你咁話莎莉
佢唔玩樣架

充滿才氣

nice gif

sor load 唔到 自

咁多sally黑圖 真推定假推

真推

係街一路碌帖一路爆笑

咩黑圖
我覺得好可愛

黑住推

唔係黑圖啦
覺得佢得意先改做表情包

莎莉不知幾qq

莎莉

屌你老母李大輝名又難聽 個人又柒 快撚d收皮啦

莎莉同有情一樣
都係台上台下兩個人嚟

大輝台下變少女

Ya~~~~~

唔好再話我個樣

我都係..呢D係佢可愛之處阿

炸曬啲莎莉黨出嚟

屌 個icon

張gif有聲 yaaaaaaa

最討厭練習生選舉是日進度
大家都知今日好忙 所以只有hea版撚狗圖

3

2

1

廣告

3

2

1

投票人次 669

我打自己五十大板對唔住

竟然係丁丁
連登初心

竟然係就快上神台嘅丁丁

乜彬彬咁唔爭氣

小賴 會讓你走屌閪路的

對手強勁 呢個表現都算可以接受架喇

之前投莎莉嗰個係咁投丁丁
幫佢第四刷到第一

小賴怎麼只有第二

我的固定pick是swaggy rapper小賴
真可惜

DANIEL同便便都俾人刷到top22
入到final
到時一人一票就冇

固定pick一樣

點解丁丁上番頭位

便便只會走便花路

丁黨主席倍感安慰

做咩拉票

好qq

一模一樣

點解佢自拍要咁大頭 好可愛
大家快啲一齊睇

姐姐幫你上返屌C位

佢真係幾靚仔

廣告好長冇心機刷

我警告丁丁

留名

雍niel

雍雍

雍雍想撲向Daniel

back hug

Come on 雍雍

頭髮好飄逸
好想奶

sally隊友都好正

皮爾正

我覺得佢隊友박우진 都幾型

好得意

仔仔阿

朴智勛愛人

我都覺

我係佢愛人阿

家嫂？

做乜God 升到咁高

係咩 其實我覺得佑貞好靚好有魅力

wb除左訪問個鏡頭柒柒地 其他都好正

利申 嗰陣以為兩個人黎

叫我？

日夜絲要發癲了

邊次？

大獎

wb冇一次係唔正架

WB表示：邊度柒

나도나도

0:28嗰到 嗰樣好似唔同左咁

好似好攰咁啫

屌 入左錢落淘寶但係買得一個

BrandNew禁快出新聞話預備出道

又搞依啲野

好似係出泥試探下啲人反應

唔係話否認咗

我覺得似係見到啲人都係罵即刻改口聽講本身已經plan係今天春天

而家話未預備好

咁急

做咩要學CUBE

今次cube點解冇發功

人地2年前話要出 cube一陣加人去pentagon

加兩個組隊heptagon

志成唱歌幾好聽

第一間個間仲係15一個姐

so sad 今朝返工無買到

豬仔禮物郁咗
個網又好慢 未睇其他

佢係完美

我係12am投

買夠30蚊先比account--> 係比1個account?

少少藍色都冇靜靜雞推下先

係

你都答唔中

睇得太多小賴

鄭世雲睇睇下有d b1a4燦多feel

恭喜我們奶奶

好明顯張相唔係今日 btw samuel wb 而家係真cp

嗰日SALLY同鹿仔相親相愛中

定係呢日
太多圖 唔知係邊日

你估下

記者會嗰日

我要去韓國地鐵

呢日

好得意 佢哋啲墨

邊個嫌邊個

但我唔明點解要係隻狗 其他靚啲

走啦仆街 佢係莎莉㗎

成功投票 好感動

我要日日call文福呀

好正

希望大家見到丁田同ren fd果時可以放過佢

似偶遇？
又係男友裇 姐姐買新衫比你好唔好

好想走去韓國幾日就係不停喺佢地學校呀公司附近徘迴

日日着咁款
我都想偶遇
諗起之前佢同friend講有路人問佢係咪上過電視，佢umm幾下跟住跑走咗

幾時講㗎？
咁可愛嘅

頂好靚仔啊

跑走 想像到會好可愛

屌mnet老母

過咗假期就要正常交更
屌mnet老母

感情台

豬仔乖 唔好喊 日後只走豬路

豬仔

睇番d開心野開心下

幫埋佢整金剛棒啦你

無咪幫佢刷咗好多個views

Share咗好多次

會唔會變連登推

推下就好喇

仲係好sad

成日睇佢笑得咁開心
保護豬仔大行動正式開始

最sad就係咁，佢成日笑得好開心

一定要推到佢岀道

大家分享d好笑野黎開心下啦

有新相睇啦
對住張相傻笑咗30秒

睇奶奶

睇bst

垃圾韓妹

朴成宇一定會守護豬仔。
宇宙請大發

豬仔 文福
樂觀的孩子面對困境時還是會微笑
卻讓看的人心痛

今日貼咗有冇四五次
佢公司應該好窮 表演服hae過麻甩佬落街買報紙 仲要幾old school

咁講法突然覺得佢好慘

啱啱訓醒收到通知即刻過去跳

Oppa同丁丁

有睇 作為監護人去

阿丁做乜入急症
借機同oppa幽會？

Oppa真係當湊仔咁湊

我要做丁丁

15年差

兩倍

我丁溝晒你地班仔

屌你老母 我要做李宇真
我又要同朴成宇睇急症

踮腳哥哥陪了朴成宇巴去了一趟急症室

「朴成宇巴说我家的踮脚哥哥长得太好看了」

其實點解叫踮腳哥哥

又要召喚有謙巴

動圖奶腳版

原來係咁

朴成宇世界第一！

估唔到三點先嚟發作

豬仔巴世界第三！

仲以為會係一個平靜嘅晚上
g持成宇巴豬仔巴cp

咁第二呢

Lick him~ Lick him~ lick him lick him lick him

寬B我嚟加入你喇

周學年世界第二
宇宙CP世界第二點五
有謙巴世界第二點七

周學年世界第一

從來都沒有

我係唔係第二

睇完呢張gif即刻沉船沉到落地心

真盲撐

好想奶 wb個鼻

點敢高過豬仔巴

Btw wb個鼻都幾細下

Oppa教最多都係奶Oppa啲癦 Lin 隻腳 腹肌 半個patpat
日夜絲已經進化到奶鼻

根據尹龍彬定律(YB. Th.)
鼻大嘅人，_ _會大。

會員金有謙，你夠膽講你冇奶過咩

咁wb...

我照奶

你都係排我第三 憑咩覺得你會第二
除咗年年 其他人我都不屑排位
尹志成第二

我都見wb香港首站有得送生日禮物
想送

我奶肚仔

送自己比oppa

估到有人會講呢句

G持

側邊啲女 惡靈退散

做乜起我底

要俾啲時間我PPA拎吓啲存在感

好心你幾廿歲人唔知乜乜乜.jpg

送埋比豬仔

點解呢到真係長期有人
朴成宇巴又要發作

唔得啊！！！！！！
就快變日經 多得朴X宇唔少

豬仔未成年嫁

終於有正常人！保護年年

我勁中意wb嗰個品種

文福果隻

咁啱頭先都睇到呢張
鍾意學年嗰種

呢d post居然冇daniel份
Btw雍雍又真係幾似黑柴喎

一家三口

好戇直

小賴

我都覺得四個最似係雍雍

屌 好撚似
又俾你搵到

因為daniel係貓樣

附送:

主席真係好勁

再咁落去 我怕真係會放丁上神枱

Sally

屌 揾埋甩甩

完

都係sally似啲

難啲喎 佢個樣好難記 冇乜特點 我到依家都未係好認得實佢個樣

原本個po都係得雍雍似之嘛

志成

雍雍愈望愈似黑柴 仲要成日著黑衫

合格 可以照鏡

我都唔知似邊個
是但貼隻個樣鳩下鳩下既出黎

似黑絲+甩甩+good boy

主席借啲椅貼bam圖

這麼夜還看到那麼多小賴的圖

祝你發個好夢

追緊post
見到文福同豬仔兩單

我瞓咗先發作睇唔到live

屌mnet老母
今日繼續守護文福同豬仔大行動

屌 半夜先發作

屌mnet 老母

雍雍真係好似樣

見到呢個

個個都用icon同states嚟更新
mnet真係唔比人屌唔舒服

屌 個icon真係好柒

係未試左三十蚊果間投到？

之前都見到 好得意

好打意阿鹿鹿

101個fb係咪出左公告點樣參加二場錄影

見放咁多日假個日唔係首爾

係咪呢個POST

點參加 求翻譯

去NAVER TV個度 SHARE一條佢地表演既影片去FACEBOOK
要較公開POST
之後再去填FORM

跟住D野填就得
最下面係填你SHARE左係FACEBOOK個條LINK

最大問題應該係要韓國電話

唔該
今晚研究吓有冇得抽

借住朋友電話先

自

永遠都係呢個問題

屌Mnet老母

年年

屌mnet老母！

陳冠希vs啊伯.jpg

個鼻咁大
夠你2個用
唔洗爭

又黎

綠巴示範如何完美地平息爭仔糾紛

molamola去韓國都同唔到佢影相

咁早就成人台

未夠鐘呀

益下啲cd rom

我發現呢個post無啦啦都會有閃電上熱門，admin係咪都有睇pd101

新書封面

우주우주우주우주

嗱呢鑊冇甜 豬仔B唔會狙擊我吧

宇豬(巴)CP 高質

WOW左未

又有小賴既笑容睇

文福好似同雍雍坐

有豬鹿sally大頭shot

J緊

多謝大家支持

雞仔同志成坐

Samuel WB好似幾fd

佢啲皮膚好好

正啊
放工先有得睇

原來只係一開波坐左一陣

入場同daniel坐 睇嗰時同福福坐

點解呀仔咁完美

屌你老味

尹龍彬點解咁可愛

你最愛

ren個頭搞乜

佢係咪因為排名低所以喊？
都唔忍心屌佢

後面嚇親我

冇甜就得

斯文仔先正
J樣又J聲

畫得好靚

播rbw入場嗰陣眼鏡自己一個喺度縮

more

右二好似世正

做乜鳩 好得意

便便睇名次嗰陣
好想睇佢上個禮拜見到自己急升個樣

(Show Blocked User - 朴成宇)

我覺得佢似周元

同中槍一齊玩hidden box嗰個

開心有2個鏡頭

豬仔巴睇唔到 可以盡情出文啦

鹿仔同其他人D坐姿一對比

後尾單獨講感言 所有人都可以係鏡頭前feel到佢地幾真誠 唯獨是玩強真係好造作 成個保險佬咁

守護學年！

果然呢個時候只有腩河係隊友

日夜絲

吓 我以為係成宇巴豬仔巴嚟添
守護學年+1

同少女輝一樣

眼泛淚光
年年啊 一定會同你守住top11！

喂又側面

豬仔一定要幸福呀

唔小心正面咗一陣

睇返啲正野先

龍彬

見到佢淌淚
同埋之後幾個shot佢自己一個坐喺到呆滯
都唔忍心恥笑佢醜

呀屌 一樣重點

佢做乜我都覺我正 沉哂船

我都有留意 好得意

中大獎

成宇一定會俾幸福學年㗎

兩彬集合

大鼻

係 同埋good boy佢雖然搞得好柒 但見佢嗰身行頭都唔忍心笑佢

係sally

鹿仔一見WB第一
即刻轉身搵佢
佢地成組人應該真心friend

喂喂 企開啲啦

我都有啲唔忍心..

好擔心佢係咪唔夠瞓

得一個彬

成組人得朋友唔係top 11
有啲sad

好好笑

佢後面嗰個好似唔係WB黎架
WB好似坐最後

360度全死角

劉善浩感覺好小學雞
佢有冇16歲

睇我天然下巴仔

實齡冇

2002年

權玄彬個鼻係咪整過

但個動作勁似佢O咀嗰吓

我中槍呀

個樣唔知做乜鳩咁

少女掩嘴笑

係呀 佢自己講

又發作啦

自
搞錯咗

好多動作 q到爆炸

眼鏡送畀大家嘅心心
仲有籃球

話除咗鼻冇整其他 好似係

做咩咁怕羞

啜

都睇得出
愈嚟愈覺得佢唔靚仔

話說今日上堂同同學一齊睇第一集 佢話樹懶個樣似青蛙

엄마 아빠 사랑해요~~!

twitter 見到好多小賴笑既圖

有冇人知道樹懶隔離嗰個叫咩名 好似幾正

雞仔好得意

開心SHARE

貼link好啦

임영민

黑絲係隔離

Keroro都靚仔過佢

我都係望咗去keroro

童顏嫁隔離條友
我有投佢

真係WOR
KERORO做乜靚仔左

眼鏡真係好多表情

但除咗sally隊友排名都唔高

下次連登公投放過佢

好緊張等result既雍福

唔清都咁好笑

希望雍雍同文福關係唔錯
對文福好既孩子要加分

噠噠噠
我有投佢

啱啱cap咗落嚟想講佢同抱頭雍

決定派自己出嚟屌打條柒頭

仲以為佢地拖緊手仔tim

靚仔彬黎

弱能人士2.0

屌 奶oppa同噠噠噠韓文名好似
이우진 이준우

抱頭雍好好奶, 奶阿奶

大家都係彬彬 唔好咁啦

sally條眉幾似kaokao talk隻ryan

奶oppa 同大笑丁丁好似直程一樣

直擊心臟

奶到雍雍抱頭大嗌

咪係 差一劃

奶OPPA係이유진
JJ叫이우진

唔同 中間隻字差一棟
佢地仲要bemine同組

嘩屌 冇圖唔識分

之前睇到個排名
C好似好多都60打後 睇黎會全軍覆沒
上季就好多D同F收左皮

今季D F太強

睇黎大家已經對大笑丁丁免疫

今季啲人氣個個grade都有

差一棟
記住奶oppa係兩棟
우유 우유 우유 우유

因為間間都派D未夠班既出黎吸人氣, 是咁上下啦

Riiiiiiicko呃蝦條

以為自己入錯ricko post

新cp

屌你個名似就cp權玄彬黎同你組cp呀

Hello 大家好 我係riiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiicko 呀

牛奶cp

唔係已經組咗喇咩 你地

佢係咪黑絲

男同性戀最愛既11位 果然係中意啲man啲既 但點解有丁丁份

竟然無oppa

屌 我係一位

456CP

接受唔到有人想屌丁丁

玩強又係lucky柒

係佢

其實係咪所有韓星都會戴大眼con

想從小朋友教起 育成game

講完都覺得好嘔心

456

或者color con

btw 박우진

因為頭先發現雍雍好似有戴大眼con

極度嫌棄金有謙巴打

佢地3個同456好有緣

咁你真係man嘅
論man同男人味我覺得白虎第1
佢嗰陣歷經滄桑嘅味道好撚正

戀童

佢咁正我都想拖手仔

屌 咁撚多우우진준

都係咁靚仔

佢個頭望上去果下好似變態佬

黑絲果然係重口味既朋友

哥哥，有冇興趣買黑絲？

弟弟有好介紹

邊度？
不過呢樣嘢我一早覺得係9成有
只係誇張款同自然款

但佢睇落好撚pure

我開頭仲覺得佢幾可愛

隔離個妹妹rip

可能想比丁丁屌呢

黑褲啫 唔係黑絲

係有
望多兩眼都唔得 電暈

媽啊, 好撚重口味啊

我都係 認真望就會紅都面晒

邊撚到visual r 佢

就係依張嘅另一角度

依個話題令人極不安

係時候要報驚

投佢嗰班係咪有心玩嘢咋

有d變態佬有正太控

擦唇膏

冇Oppa份 呢個唔準

強行推POST

少女雍

兩個都好撚靚仔, 奶阿奶

好襯

我要睇正面呀

頂住先

雍雍0鏡頭只可以po翻d舊相J

早兩日因為佢特登用吓呢個effect

唔識講 但隻反差真係好正

就放工 快啲推爆個post先

而D仔真係好奶得過

唔知乜鳩黎

同男朋友一齊推～

又係時候出返呢張

真係唔知乜鳩 都睇唔到

少女心oppa 個個係到yeah無啦啦自己係到比心

雍黨的心沒人懂 啲相小到

都係時候出返呢張

係得豬仔巴成日binc

世界第一

WB 錄野比我睇

我冇bin好耐喇喎
反而係成日都突然見到其他人會貼

就黎爆post了

1001未

仲有兩日

忠誠1001